呢間黃店真係要屌下佢

78蚊個叉燒難食到

點解你食親燒味都難食

咩名

叉雞飯78蚊

分化師

呢個post收幾錢丫分化撚
Blocked

20蚊就應該差唔多

你比$78我我整俾你好無

有冇追post架？

原來呢間燒味係黃店黎

唔知幾好味
再唔係再興平靚正

唔開名啦
無下次

我就黎可以捕捉樓主

瘦叉
雞翼
燒肉近篤位
唔計隻蛋,四樣送有三樣俾個下價位你
呢間野都幾撚仆街

就算黃店比屎你都要食架啦
嘈乜姐

好瘦好健康

叉燒好似有少少乾柴

唔係少少
係咬竹咁

估下我聽日去邊食

我唔要健康
我要好食呀

肥膏好難食

半肥瘦最好

係手足就咪分化
黃店係黃就得
係咪想人地執笠得返藍店 ?

瘦叉先正

街市廿蚊咁